BB岀世改咩名好？

如題姓詹

詹鼻咀

詹士邦

詹連登

連豬

詹尖尖

詹銳

詹sir驗樓

詹麵

詹卜

詹沙嘴

詹泥帶屎

詹濕眼

詹金糠

詹能
寓意大大隻隻，身體健康

詹多

詹領中環 正式啟動

詹沙咀

詹武肺

詹俊峰

如果係女嘅話,大個咗嫁畀姓遊嘅咪變遊詹多

詹自喜